世衛條含得撚呢？仲唔出嚟正名番英國變種武肺？

仆你臭街，而家就英國變種，南非變種，又 label 人地個地區啦！死大陸閪五毛狗咪撚俾我見到你寫英國變種啊（接受英國變種武漢肺炎），見一個屌一個